個fd約我去睇戲....但我唔知買唔買飛好....

是咁的，話說我個fd約咗我同一個女仔睇戲
個女仔我都識得嘅
幾靚女吓

但我個fd私底下又叫我嗰日諗個藉口唔好出現

咁我到底買唔買飛好套戲我都ok想睇

想睇套戲定條女啊

你做人地踏腳石渣

私底下同條女講你個fd唔得閒
約佢返屋企睇

套戲

成全人唔好咩

絕交都似

你個fd咁撚賤都有

為咗追女有咩做唔出

叫你個fd俾返一兩舊你 你自己去約女睇

你同個fd都唔好去
我去

ok

唔好阻住人啦 between咩戲先

話俾條女聽你個fd叫你唔好去

同個friend話個女仔唔得閑 得番你地兩個單獨睇

叫條女唔好去 你去

真係想睇套戲就唔會1516
你同個frd frd到咩程度先

係fd 咪幫下手唔浦頭
佢叫你唔出現
唔係叫你唔好睇部戲
你咪自己買飛同第個睇

如果你對個女仔有興趣就當我無講過

密友

另買一張單丁位囉
散場有閪咁易撞到咩

係fd就助攻啦屌

買飛同條女坐 你朋友坐後面